今晚真係be water極致

狗狗亂鳩放tg真係辣著晒所有街坊

越來越識be water

輕輕的我走了，正如我輕輕的來

狗一黎就退 有機會再眾
冇必要硬食呀兄弟 Be water

依家學識 「夢遊」都唔算遲